中國政府正努力不懈將鮮肉鮮魚送到武漢肺炎災民手上

好正常，蝗蟲人食垃圾

無問題，同香港街市膠籃差唔多

垃圾有野食仲唔多謝黨？

雪左幾耐?

支pig有肉食仲想點?

掉魚落垃圾桶經典

下次用黑箱車/白車送豬食

垃圾車 垃圾筒

仲要用運泥工具去運食物

好撚dirty

送垃圾去堆填區姐

非洲豬瘟肉有着落啦

屌你，用垃圾筒同垃圾車
圖文相符

肺炎唔死，食物中毒死

明玩野

幾萬噸儲備肉有出路啦